[棒球]catch ball拍檔 配對區

估唔到都幾多巴打 對棒球有興趣
如果大家都想玩下
休閒時間拋接下既話

請留底 聯絡方法
你係咩區既 有冇手套
有啱既巴 就自己搵佢啦

push

樓主我地配對啦

新post留明

巴打 你地咩區
聯絡方法呢

得我地3個係到喂威喂

巴 你想點

留名

係咪真係有人玩架

你咩區 巴打

3分60秒 東涌區
日日話要戒粗 西貢區

馬鞍山

之前個post變咗討論區

3分60秒 東涌區
日日話要戒粗 西貢區
燒壞腦 馬鞍山區

唔小心 變左質

留返個名先

巴打 完美示範

4分天下

儲齊哂全港 18區 但一pair都夾唔到

3分60秒 東涌區
日日話要戒粗 西貢區
燒壞腦 馬鞍山區
Olivier_Giroud 元朗區
306524700 九龍東

3分60秒 東涌區
日日話要戒粗 西貢區
燒壞腦 馬鞍山區
Olivier_Giroud 元朗區
306524700 九龍東
鷲尾伶菜. 觀塘區

真係未配到

九龍東同觀塘咪係囉

我真係恭喜你地啊

我住東涌 鄉下 唔知佢地同一區

3分60秒 東涌區
日日話要戒粗 西貢區
燒壞腦 馬鞍山區
Olivier_Giroud 元朗區
306524700 九龍東
鷲尾伶菜. 觀塘區
多啦A_mon 葵涌撚

差南區北區離島灣仔撚

我都住觀塘

巴打想幾時

正
但我8月intern緊星期1-5番朝9晚6
其他時間都ok
睇下巴打你幾時得

邊到有位可以互傳

球場公園個啲？

恭喜觀塘區!!!

觀塘區得1分

留名 想玩 有波無套
大埔撚

3分60秒 東涌區
日日話要戒粗 西貢區
燒壞腦 馬鞍山區
Olivier_Giroud 元朗區
306524700 九龍東
鷲尾伶菜. 觀塘區
多啦A_mon 葵涌撚
伶茵。千刃劍雨 荃灣

未有裝備係邊買

冇所謂，我驚比人投訴炸，諗住去d冇乜人既地方

我都驚扔中人 邊到會少啲人
之前睇過啲post有人話茜草灣個邊有人會練

識唔識規矩

炸撚左成個觀塘區佢

識識地
未玩過
睇得多知點玩

咁我都有小小自信唔會扔中人既，你住觀塘邊到

茶果嶺個頭

taobao 買d百零蚊 一係係香港鋪頭買

淘左隻40蚊既玩住先 送埋粒波

落左黎啦? 你買邊隻 有冇link
我中過伏

點知出到黎係死對頭

留名等睇大家組成一隊棒球隊

目測好易爛

香港邊到有得買

一億囉

有冇話新手用邊款好

未接觸過多數買INFIELD
上到去老細會好詳細解答

thx

10年無玩過

3分60秒 東涌區
日日話要戒粗 西貢區
燒壞腦 馬鞍山區
Olivier_Giroud 元朗區
306524700 九龍東
鷲尾伶菜. 觀塘區
多啦A_mon 葵涌撚
伶茵。千刃劍雨 荃灣
素素粉 港島

有套有波

同你講 我之前好似就係買呢隻
細我而家個隻 成個碼
小朋友用既

我星期四得閒啊，應該

有冇人呀 我八年冇玩好想玩返下

唔同區都得 有冇人收留我

我今個星期四要踢波
仲有冇邊日得 今個星期除左四都ok

點解唔揾球會

唔怪得有d細啦

所以買貴少少 買隻大人用家啦

都話 得閒時間 搵個住得近既
落街玩下 消遣下時間

喂 你地有冇tg
交換傾啦

搵球會責任大
唔去練波好似殺佢老豆咁

我得星期四得
一係就好夜

幾夜到
或者下星期四開始？

我屌你地兩個

响到傾多啲人睇到可能會多啲人嚟join

夜到十點打後，下星期四唔係香港

個個唔留TG點JOHN

一個二個點解唔john初班/地區會跟操?

你地去到咩level 啊?

通常上網話自己新手
出到黎個個掉緊百二

觀塘未玩過 但想玩

荃灣/葵涌
想玩下 但無手套

屌你咩

3分60秒 東涌區
日日話要戒粗 西貢區
燒壞腦 馬鞍山區
Olivier_Giroud 元朗區
306524700 九龍東
鷲尾伶菜. 觀塘區
多啦A_mon 葵涌撚
伶茵。千刃劍雨 荃灣
素素粉 港島

大家排隊

都ok嘅 逢星期四先十點前？

我都未玩過 一齊嚟啦

話冇裝備嘅可以去太子個間東京體育睇吓

我第一隻手套係個度買

有興趣其實上台灣啲網訂造都唔錯

其實有興趣投吓球既話都唔一定要full gear 既

落街空手投/接網球或者細路用海綿壁球玩下先又得

聽人講 東京 唔再賣棒球野

打過幾年跟過隊好chur

同埋唔識接地波

宜家大個咗仲搵嘢嚟辛苦？

其實chur 可以促使你進步
不過都係睇心態 純娛樂既話 係會覺得辛苦

邊個會先？其實教大人同細路都係一樣

3分60秒 東涌區
日日話要戒粗 西貢區
燒壞腦 馬鞍山區
Olivier_Giroud 元朗區
306524700 九龍東
鷲尾伶菜. 觀塘區
多啦A_mon 葵涌撚
伶茵。千刃劍雨 荃灣
素素粉 港島

push

觀塘既朋友可以一齊出黎玩

你觀塘邊頭

教大人同細路完全兩回事黎喎清

3分60秒 東涌區
日日話要戒粗 西貢區
燒壞腦 馬鞍山區
Olivier_Giroud 元朗區
306524700 九龍東
鷲尾伶菜. 觀塘區
多啦A_mon 葵涌撚
伶茵。千刃劍雨 荃灣
素素粉 港島
EGNX 觀塘區

樂華

我地近喎

咁近 換左tg先啦

我個會hea到爆 無人會屌你唔練波

不過好多人唔練波又怪教練比賽唔出佢啫

正正經經先去棒總訓練班玩十二堂 好似兩舊幾水 又安全又有保險 仲有得揮下棒 有興趣咪搵隊入下 多數訓練班內已經有一半人打緊球會 因為大部份球會練波時間太少 打埋訓練班練多d

打得好 實有人搵你入會

雖然訓練班教練大部份尻流流 但總好過兩條友出來亂咁傳接

新仔請用膠波

各位介唔介意分享下點解會開始接獨棒球？依樣野對係香港推廣都相當有用

好想試下玩 幾時有訓練班

我係樓主
我有報堂 不過都係休閒時間 再自己玩下

等第三期 第二期開始左三 四堂炸

小學睇多啦A夢

你係唔撚係 咁撚中意多啦a夢啊

A夢有冇tg
我住你附近

3分60秒 東涌區
日日話要戒粗 西貢區
燒壞腦 馬鞍山區
Olivier_Giroud 元朗區
306524700 九龍東
鷲尾伶菜. 觀塘區
多啦A_mon 葵涌撚
伶茵。千刃劍雨 荃灣
素素粉 港島
EGNX 觀塘區
歌田初夏 黃大仙區

係咪有觀塘巴打match 左？

深水步區or九龍城區都近
但要就唔洗番工既日子

3分60秒 東涌區
日日話要戒粗 西貢區
燒壞腦 馬鞍山區
Olivier_Giroud 元朗區
306524700 九龍東
鷲尾伶菜. 觀塘區
多啦A_mon 葵涌撚
伶茵。千刃劍雨 荃灣
素素粉 港島
EGNX 觀塘區
歌田初夏 黃大仙區
ABC君 深水步/九龍城區

豬腦仲係無fd子

有呀
有冇tg？一係開個gp？

我都係觀塘，上面留咗tg

暫時有幾多人？
同埋你地都齊equipment?

sor我睇漏左

計埋樓上巴打嘅有三個
我係新手仲未買

係日本玩過掟九宮格
得50km仲要冇中過

Deedee7359 元朗區

我係新手
有手套
通常會係邊度打波？

戒粗巴 搵唔返上次個po
又係到見到你

將軍澳西貢

3分60秒 東涌區
日日話要戒粗 西貢區
燒壞腦 馬鞍山區
Olivier_Giroud 元朗區
306524700 九龍東
鷲尾伶菜. 觀塘區
多啦A_mon 葵涌撚
伶茵。千刃劍雨 荃灣
素素粉 港島
EGNX 觀塘區
歌田初夏 黃大仙區
ABC君 深水步/九龍城區
Deedee7359 元朗區
日日做港奴 將軍澳/西貢
重行人生 東涌區

配對成功，但我無手套...

咁都好d
我驚好似隔離運動po咁 話就話招新人
點知有個港隊係入面

等我揾下以前對手套係唔係到先

多啦a夢棒球 紅蜻蜓
有睇過都應該打左幾耐下

新人報班啦 比啲學左一兩年既教 會學壞手勢
教練睇到既同球員睇到既野差好遠
Btw 報班=晒錢 咁撚hea

可能好似我咁係細細個入過港隊姐
生疏左冇晒手感真係同新手一樣

鬼佬體格除外

冇可能 打返一兩個月手感好快有返

一定有返 學wucfu 話齋 肌肉有記憶
細細個學話 一定入晒腦 碌個地波比你一定記得點接

Chris sale 咁

順帶一提啦 有心學 有心睇棒球既新手巴打
想學戰術，基本防守動作，防守企位就睇日職棒啦
同樣亞洲人，動作好睇又正宗，日本棒球講求更多戰術，包括跑壘打擊等
想要爽快感就睇mlb 但無補充 個啲太癲 就算亞洲既棒球大國 日韓都做唔到個種爽快大力感 因為體格差太遠

好呀
你攞低tg啦

上面砌到支球隊

砌到咪去打下比賽囉

其實cut左3個out field位 6對6
應該夠人打比賽

香港要book個場打比賽難過普選特首

加我tg 等你買
我有一個波

最近棒總咪推6人棒球
係咁開班叫教練上堂
黎緊星期日晒草灣又有一班啦

重行巴打 唔該哂你
幫我整理個list

其實主要想輕輕鬆鬆打下波
入會又chur又剩 bla bla bla
個陣練體能練到想喊

3分60秒 東涌區
日日話要戒粗 西貢區
燒壞腦 馬鞍山區
Olivier_Giroud 元朗區
306524700 九龍東
鷲尾伶菜. 觀塘區
多啦A_mon 葵涌撚
伶茵。千刃劍雨 荃灣
素素粉 港島
EGNX 觀塘區
歌田初夏 黃大仙區
ABC君 深水步/九龍城區
Deedee7359 元朗區
日日做港奴 將軍澳/西貢
重行人生 東涌區

冇錯

棒總on9無極限

邊個大人會chur? 九成hea爆

你果陣邊間 幾歲

以前試過book 普通運動場打fdly
其實儲下儲下應該夠每邊九個人
{但真心大家都要識球例先好玩
畢竟book個場可能只有兩個鐘
同埋投捕很緊要
最緊要準

LCSD唔趕咩

邊到可以打 好危險喎

你book運動場踢波佢都係封場趕晒所有人走。

但呢啲野好彈性，每次執法都可以唔同，但我試過搞三次，三次都無比人趕。

有冇TG GROUP

3分60秒 東涌區
日日話要戒粗 西貢區
燒壞腦 馬鞍山區
Olivier_Giroud 元朗區
306524700 九龍東
鷲尾伶菜. 觀塘區
多啦A_mon 葵涌撚
伶茵。千刃劍雨 荃灣
素素粉 港島
EGNX 觀塘區
歌田初夏 黃大仙區
ABC君 深水步/九龍城區
Deedee7359 元朗區
日日做港奴 將軍澳/西貢
重行人生 東涌區
重炮金正恩 觀塘區 (新手)

新加入既麻煩整走個
[/quote]

睇鑽石王牌

下次應該要10月

冇練過合理

mlb全部超人嚟，睇慣日職第一次睇mlb以為睇緊marvel電影

人多有得換咪唔駛體能

睇童夢

求搞

其實日職都已經係超人
睇過一次現場

你係咪住沙田？玩圍棋？

重日職
甲子園果班已經超人
掉緊140km/s

人地日日練 有地方有場 細細個練 香港有咁樣既都得架

我哋呢度組一隊應該小學生都未必打得靚

呢到有好多人 手套都冇 點組一隊

組隊前 確保你地有晒傳接跑打既基本功 比你齊到15-6個人 個個識傳接 咁打呢？打就真係要教同練

講下姐 都冇諗過組隊

咁組隊一定唔好玩

棒球比賽真係需要有返咁上下先享受到樂趣

淨係丙組都成日四壞四壞 error error 打出去又守唔到 投到又打唔到 悶企兩個鐘

棒球大聯盟
ONE OUT
安達充系列

touch 細個屋企人睇完就叫我去打

棒球識同唔識差距太大

召喚觀塘嘅朋友

你有冇淘寶買過邊間會幫你開埋手套?

應該冇掛

淘寶平嗰啲係PVC手套嚟，唔使開
我買嗰個玩咗2次就裂開咗，之後上訓練班一路都係用爛嘅手套
不過舒服過我後尾買嘅皮手套

pvc出汗唔會吸水 積係隻手到 又易界傷

淘仔貨 接快d既波 接錯位真係舒服死

不過台仔皮貨都唔係好野 夾硬用厚皮 又厚又重又實

台仔淨係用過twin tower 重撚到on9
裝甲黎

想要軟咪買美式手套囉

有無爸打係生活上用開右手 但投球就用左手 初頭會唔會好唔習慣 右手有D舊患 怕左整傷 岩岩開始玩想練左手投球

識人本身用左手
但右投右打

有冇人可以分享下點保養手套
準備買個新，想好好珍惜下
之前粗用開 除左唔掂水 清下啲沙石之外都無搞過其他野

得閒要打下蠟先防到水

同埋用完一定得吹風透氣 如果唔係臭到嘔

3分60秒 東涌區
日日話要戒粗 西貢區
燒壞腦 馬鞍山區
Olivier_Giroud 元朗區
306524700 九龍東
鷲尾伶菜. 觀塘區
多啦A_mon 葵涌撚
伶茵。千刃劍雨 荃灣
素素粉 港島
EGNX 觀塘區
歌田初夏 黃大仙區
ABC君 深水步/九龍城區
Deedee7359 元朗區
日日做港奴 將軍澳/西貢
重行人生 東涌區
重炮金正恩 觀塘區 (新手）

唔啱區嘅可唔可以侵埋我玩

愛莫能助

不如真係開個group?
大家留完名都好似無溝通過咁又無留齊ig.
就算唔岩區，大家一個月出黎玩一次坐遠少少應該ok ge

驚 開左冇乜人入

入唔到既

你開左channel wo
channel係除左 admin 唔可以講野

咁你開 我唔係好識用tg

繼續push

本身左拗
青訓時先知有左打
最後右投左打

[quote]3分60秒 東涌區
日日話要戒粗 西貢區
燒壞腦 馬鞍山區
Olivier_Giroud 元朗區
306524700 九龍東
鷲尾伶菜. 觀塘區
多啦A_mon 葵涌撚
伶茵。千刃劍雨 荃灣
素素粉 港島
EGNX 觀塘區
歌田初夏 黃大仙區
ABC君 深水步/九龍城區
Deedee7359 元朗區
日日做港奴 將軍澳/西貢
重行人生 東涌區
重炮金正恩 觀塘區 (新手）
我愛達哥 東區

3分60秒 東涌區
日日話要戒粗 西貢區
燒壞腦 馬鞍山區
Olivier_Giroud 元朗區
306524700 九龍東
鷲尾伶菜. 觀塘區
多啦A_mon 葵涌撚
伶茵。千刃劍雨 荃灣
素素粉 港島
EGNX 觀塘區
歌田初夏 黃大仙區
ABC君 深水步/九龍城區
Deedee7359 元朗區
日日做港奴 將軍澳/西貢
重行人生 東涌區
重炮金正恩 觀塘區 (新手）
我愛達哥 東區

睇黎 8至9頁 係我地既極限

配對失敗

推～
今日咁好陽光 想打下波tim

不如你過黎我個邊啦

咁撚遠

完

猛推

我住大埔 上緊訓練班
但我成日要返通宵
未必有時間一齊玩

係大埔上?

係

星期三?

頂

yes

推POST

我都係 有同學仔

東涌入大埔同東涌入西貢有冇分別

巴打?

一上e41 9至10個字炸

你話呢

ok

爆粗兄 見字請即tg我
有d急
聽日入黃石碼頭 求最快方法

推

3分60秒 東涌區
日日話要戒粗 西貢區
燒壞腦 馬鞍山區
Olivier_Giroud 元朗區
306524700 九龍東
鷲尾伶菜. 觀塘區
多啦A_mon 葵涌撚
伶茵。千刃劍雨 荃灣
素素粉 港島
EGNX 觀塘區
歌田初夏 黃大仙區
ABC君 深水步/九龍城區
Deedee7359 元朗區
日日做港奴 將軍澳/西貢
重行人生 東涌區
重炮金正恩 觀塘區 (新手）
我愛達哥 東區
行健 東區

東區+1分

3分60秒

2個柒頭

你過黎一齊玩啦

太遠 不了

你隻手套到未

到左 想買隻大d 淘寶野真係狗也不屌

有玩下mlb9

戴住影張相 睇下

咩黎

棒球手機game

叫你影張相黎睇下

有d興趣

冇咩好影 普通手套

比我睇

你出黎同我玩咪睇到囉

沉哂 準備著草

想報班 有咩要注意

想報班 差唔多月份 去check 時間 某d地方要要搶